其實窮撚真係好難溝女。。。

屌你禮物又買唔到俾人
好西又請唔到人食
旅行又去唔到
衫又着垃圾牌子